====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Angers , le grand projet entrepris avec Loïc Mareschal , de Phytolab , porte sur plus de 300 ha autour de la Maine , des basses vallées angevines , en amont , à l ' approche de la Loire , en aval .
Entity Name (Type) :: Loire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Angers (LOC)
Loïc Mareschal (PER)
Phytolab (LOC)
Maine (LOC)
Loire (LOC)
Total entitiy counts: 5

